上星期止咗蝕，今晚算唔算轉勢？

係咪買得貨？
請教各位前輩軍師智將

等呢2日散戶買晒貨之後就一野沽落地核